[軍必勝綠勇士]三月十八日馬場討論區lll

以為隻7會頂到第3

激賞仆一仆

潘9 騎師王係咪皮已收?
利申 乜都未睇 扮緊工

最後幾步拉馬拉到

最後一關
叫4 12
條六環應該好熱

買左8拖 10-11

估唔到又贏

[靚先生平天下]三月二十一日跑馬地馬場討論區

LIHKG @ Android

拎左1拖34

我4拖1 3

3拖1 2 8

R10 12 冇P一樣下個賽馬日第一場拉頭馬去扮馬叫

post霸

柏寶使唔使串潘頓呀 ?
有串？

過終點望住佢大哎

有冇追數料

可能幫肥航出氣

炒飯點解會接手呢隻 比怪獸家長飛起左結果騎告仔既馬

不可說單wi

佢成日贏完都好興奮喎 唔係串既

我都想知
怪獸家長上場比人屌do something

12 sure P

怪獸家長上場都冇跑過,屌你鳩下鳩下過終點

想殺左大仆街，有無辦法

興奮既時候係望觀眾大哎

但係佢贏怪獸都市贏得好好喎

大家係咪漏左隻酷比仔

Cashed

睇唔透

抖左咁耐

傷完未跑過 唔買好過買

奸仔有冇打疊

原本想要，容狗今日贏完馬又咁熱都係不了

豬緊

13少信唔信得過

信得過

韋達送Benz

希望佢入頭二名

呢場都有范高爾個仔

咁既倍率

怪獸家長等佢拎頭馬等左兩年啦,俾佢啦好無

新手留名，3 12

旺財生暉

軍必勝只係揹飛

冇咗不可說孭飛

1-3-11-12

閪拉騎完激死

不可說(退出)

雷神CASHED

我潘必勝了。可重注

cashed

尾場應該大熱Q

跟 搭安琪

跟

4-11-12算數

酷比仔

34q

只講一次4w

同路已跟

安騏算

信我長進多鋪

6 10 13

前冠軍

1345單T係食撚柒滑

3.4

屌 飛撚左炒飯
我有友誼同軍必 屌

屌 3頂唔到

4 14 12

淒涼佬今日手馬得1W

跑咩？

華生有料

多謝華生 買左P

搶唔到

達少有p咪算好

買親都慢閘 十三

連生巴 尾場p 有保證

多謝華生巴
尾場返生唔洗輸仲有贏

兩隻綠格

輸撚到包哂頭屌你老母

run what

綫路勇狗破處了

有華生巴仲洗乜度馬仔

尾場買十蚊注鐵角先中

尾關

常拼常勝

叫4 12 本身中4注
友誼之星殺左我2注六環點計先

回錯

多謝

韋達唔要欄喎

多謝華生巴

柒俊

安騏做乜撚野

嘩 博命到 達少幾耐冇咁樣去馬 認真

Tsk 兩位 跟左你地買

笑到流眼淚

本身前兩格 但早段太蝕章 焗住兜出去

今日華生贏好多

全靠華生巴，今日唔洗包頭

韋達轉型做道友田雞式騎師續命

執番4號W

贏得少少 輸係激賞

唉 飛撚左炒
2 3 4名齊撚曬

你終於追數成功

華生巴今日幫我折紗布

又包頭

中間贏返小小，又賭返落去

我單屌34q

友誼 改不了

隻安騏1400係咪又嫌長

呢場有個軍必勝位置叫打個和

田雞真係畜生
季初有狀態 熱辣辣唔去 外遊曲尺手
加陣冷冰冰即去